有無人盆骨大??????

明明小妹得43kg 但下身盆骨大要著l碼T.T

仲要無乜肉

好生養

有無盆骨大既人明白呢種感受

無諗過生我寧願永遠唔生，比返個細盆骨我

著褲啲人會以為你係肥跑步又無用

唉

非常不開心 要得精神病入青山了 入青山都不錯 有得食唔洗做

可以操到鬼妹身材嘅
利申我都想操不過難啲